莫耶斯強勢回歸奧脫福打氣區

等左三年。

屌差D

支持報仇

蓋ching

踢得幾好

近幾場硬淨左

都係要失

領先一球很危險。

上半場都踢得好過隔離牙狗

垃圾
咁都追得番同你含撚牙

不如即刻宣佈軌奪冠咪大家心安囉